新年流流 講個笑話

公屋仔

haha

哈哈

十蚊利是

ha

哦 呀 呀哈 哈哈哈

0/10